北京封城怕唔怕得罪左北京

一家人唔應該封城

考慮？